# installation eslint

En cas d'erreur dans le code, mauvaise alignement, variable non utilser, le terminal affiche des erreurs.

Pour les mauvaise alignement, pointer sur l'erreur et faire alt/maj/entrée pour fixer ler erreurs. 
